微信繼買老麥優惠 又黎送利是活動

8.8利是
後面個消費回贈都好正 買滿68就回贈28

反正唔用就唔會用啦, 傻人同智障先會用

貪小小野俾晒你所有資料中共

好奇一問 有咩資料可以比

你去過邊買野既資料
又唔洗信用卡，實名都唔洗

其實唔綁信用卡 我覺得無咩問題wo 而且香港仲未搞實名

中共幾撚勁
知你成日食老麥
就叫金拱門買起老麥
再借老麥呢D生活經常接觸既野黎推廣WE7
拎你D資料
然後當所有人用WE7 再變本加厲...

免費既野最貴
更何況倒貼

已确定任务完成，五毛钱已发到 您 的户口

哦

香港已被入侵 ？
大家流緊中國人嘅血，洗緊中國人既錢

如果微信係由美國公司營運 你會唔會將中共改成共濟會？
大家都係討論返個優惠啦